10月頭去咗東京旅行

10月頭去咗東京旅行
臨走果兩日好down
如來果幾日見到既人
雖然係路人甲乙丙丁
但係好多人都係呢一世都唔會再見

Sad

God damn, who’s chopping onions here

i like you name
"痴線佬的同伴"